中共承認台獨？ 12名手足違反出入國界

偷越国（边）境是指自然人违反出入国（边）境管理法规，在越过国界线或者通过法律上的拟制国界时，不从指定口岸通行或者不经过边防检查，或者未经出境许可、未经入境许可，可追究其行政责任或者刑事责任的行为。偷越国（边）境是违法行为。[1]

Source: 內地網站

國（邊）境

檢控官 中國公安 已觸犯國家安全法
需依法處理

直接quote 大陸網站 所以係殘體字

反了……都反了

我指佢寫邊境已夠告得入

南海唔係中國架咩?

一中原則 台灣係中國邊境內

你真傻定扮
喺佢嘅法律入面，香港同佢嘅出入境管制就係叫「邊境」
而家係12人離開咗香港水域，非法進入中國邊境

而家香港唔係中國一部份?
既然係咁，一中原則
何來有偷渡之嫌
只有搬遷之實

點解偷渡返中國？

同你解釋完中國法律上國境同邊境嘅分別，都仲要扮傻
港澳台對佢嚟講，係邊境，日本印度呢啲咪國境囉
好心開少啲懶係突破盲腸嘅post啦

佢個邊境係講緊由香港入中國個邊境
所以係非法入境
同台獨無關
香港同中國之間係有邊境
你長洲坐大飛去珠海桂山島都係偷越國境
中國去香港就係出境中國入境香港
香港去中國就係出境香港入境中國
法律上面就係咁
點拗都無用

所以佢咪用咗「邊境」嚟描述，唔係「國境」囉囉

去台灣省釣魚啫

據悉內地律師盧思位受一位被關押港人的家人委託，昨日到鹽田看守所試圖會見當事人被拒。盧引述警官透露，當事人有機會涉嫌「組織他人偷越國邊境罪」，亦即俗稱「蛇頭」，情節嚴重者最高可被判囚無期徒刑。

係國家的邊境
唔係
國境 同 邊境

巴打，我都解釋完，條友擺明扮矇

依家就係中國式邏輯,
涉及主權原則, 就要堅持一國
涉及經濟領域等, 佢地就強調兩制
咪就好似香港製造同中國製造既爭議之嘛
佢地係咁架啦, 第一日識佢地咩
如果我無記錯, 港元係國內技術上都仲係叫外幣
大陸人來香港澳門台灣, 都係叫出境, 不過一定唔叫出國.

哩個時候就爭住認係中國人

記得上大陸幫12人辯護唔好上連登9up下就算

跟返大陸邏輯 回力鏢

係國（邊）境
係香港media打少括號

屌，我做乜咁認真同你玩膠

明明就唔係中國領海範圍點解次次一講呢樣嘢
就有一堆脾氣臭嘅衝出黎講係中國海域被捕

如果真衰偷渡，洗唔洗咁耐無公佈咩罪名拘留

琴日又放風「衰偷渡」終身監禁

而家問題 根本無偷渡「入境」

關有「入境管轄權」嘅中國咩L事

佢地已經「出左」中國領海，而唔係意圖/已經「入去」中國領海

根本就係綁架

另類洗頭艇

其實中共從無講清楚9段線範圍係咩意思
大致上只係主張線內既島都係中國既
但無指稱過線內既水域都係中國既
證據：每次美國軍艦都要走入南沙任一島既12海里佢先會抗議

換言之，9段線不足以論證12人無越境
一如之前巴打所提
佢依家係告12人偷越邊境

埋係囉 明眼人都知抽緊中共水
你係要咁認真 幫哂中共解釋
是但啦

手足 我都係學下你研究下支國旗算啦

你係真膠定假膠 要解釋都係大陸解釋 洗你衝出嚟幫手解畫
當香港大部分媒體都講緊國境
你係要爭住出嚟幫中共解釋
代中共幫你講多謝

咁抽水都有分高低質嘅
捉到人犯駁咪叫高質囉
明知唔係咁，但照抽嘅，咪低質囉
Sorry 我笑點低，就唔識笑

你真係令人難分真與假

其實係離開香港境、非法入中國境
關台獨咩事

所羅門都話喺係國際水域囉
可能美國衞星或偵察機有嗰架艇嘅位置紀錄都未定
單野可能最後要攞上國際法庭解決

講咗幾多次 共產黨唔講邏輯架
佢要口交台灣就屌人台獨
佢要話手足有罪就違反出入國界
唔好好似好驚訝咁得唔得

唔好講真相出嚟啊
講完會畀樓主笑你真心膠
我就係例子

高質低質又唔緊要既
最緊要係目標一致姐
所謂兄弟爬山

反而 你事事衝出黎幫對面解釋
我對你 難分真與假就真

我哋怪錯你啦，約希

明白，同路人柒撚咗都唔可以糾正
收到，真係好對唔住

同路人柒撚咗當然可以糾正啦

你自己注意語氣啦
第一句就問人你真傻定扮
之後就人生攻擊 詰人扮傻 扮矇
我本人本身上黎抽下水 又幫下把手足諗計
又要畀你攻擊懶係突破盲腸嘅post啦 唔緊要
我開呢個post 由頭到尾 都係諗緊十二位手足 諗緊有咩唔合理地方

反而 你由頭到尾都係幫緊中共諗 一黎就屌同路人
我諗我都係同你講返句對唔住嫁啦 唔知邊到踏到你條尾

咁之前銅鑼灣書局老細都違反咗「非法進入中國邊境」

thx

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

成條例根本就on9
仲係度同佢解釋
你律政司黎？

算啦 中國邊係講法律
佢地一時一樣
諗下點幫美國手好啦

拗黎都無謂 而家人係中共到 佢鐘意作咩罪都得

問你「真傻定扮」唔係第一句
你自己睇返啦，第一句係解釋「邊境」係乜
你再扮，先問你「真傻定扮」
事出有因，無啦啦冇人得閒笑你

我聽到都有呢個諗法

去中國台灣省都唔得？

警甴粗暴㩒低少女嘅tweets

樓主借位pin得唔得唔該你